瞓唔著嘅你入嚟放低你嘅心事

屋企人唔明白自己，有時候真係覺得好無力
我好想真正同佢傾下，但每次傾傾下都會搞到吵架收場

幾時先可以平心靜氣傾下計

同屋企人關係又差咗

好寂寞

佢好似唔太明我

但如果本身同屋企人乜都傾到既？

至少好過傾都傾唔到？
成日話我唔同佢傾 實情係我知道一傾就會嘈
所以 唉